二手車選擇

我想知巴打們買二手車除左28com,多數去邊睇二手車！？